公屋窮撚的午餐

你有冇搞錯呀 蛋都唔煮

早餐已經食兩隻烚蛋

最正係個兜

垃圾麵

已經返半個月想辭職搵緊工

個兜正

我一日食一餐

狗兜

又唔好咁講，香港文化嚟，我老家都好多不銹鋼兜同碟。

果兩條獅子狗好頽

公屋專用餐具

好肉酸

食咁多麵
有米師

一塊餅

食緊譚仔

食緊譚仔啲服務好撚閪

你就好啦 成百幾蚊潭仔都afford到

我好撚窮

又辭職
唔啱做咩?

大家咁話

我個午餐

宜家啲竹輪好貴
樓主好有錢

My name

如果捱一年我不如試下再搵
不過個市真係行行都差

之前hktvmall買
紀文黎好似都唔貴

你好似啱啱先轉工

想咁做
再忍下先

唔係轉工
失業三個月先搵到工

日版日清麻油味

兩包囉
大食

咁你自己煮囉好簡單

午餐師

其實好方便
裝湯又唔熱手

夜晚屋企有煮飯

係呀
煮一下就漲卜卜

好難受

巴打咁樣夠飽？

屌你食咁好

旁邊個女仔手好肥

點解你個盆好似洗菜用咁

lion dog with Doll noddles?

oh my goddness

樓豬講野注意下好喎

唔好

poon choi is very wonderful

唔好咁啦

An9ry咩意思

好彩我無仔女

sorry
諗起會員鄭欣宜

你係咪唔識煮麵

唔好咁迷戀佢啦你

睇黎你唔記得左2019年

真係諗唔到會有人食蕃茄湯，師兄知唔知個醜字點寫

ok

屌 鍋黎架

嬲

起碼要大辣啦

有獅子狗都叫窮

午餐就火鍋咁

你啲麵淋撚到
狗都唔屌

菜都無條

煮到岩岩好
好彈牙wo

唔記得放
老豆有買菜心仔

可能我真係愛上佢了

茶記又咪咁煮
關識唔識咩事

淋gg

共勉之

渣ga

rich 加嘢飲不突止仲有錢加小食

真

同我煮d一樣

平時出前一丁再打隻蛋

認真味道應該唔差

跟機

啲人整熄tg都係靠佢

想奶

隻腳仔

吹呀，各人口味唔同

咁你咪成家都咁窮囉 自己窮咪鳩屈係香港文化好喎

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

on9仔

老人家覺得啲嘢用得就唔會掉，你真係唔知好多有錢老人家都係慳底。

j 緊d 腳趾

好慘

腳趾好靚窩

打邊爐?

加張報紙墊底，perfect

致癌物質有咩好食，窮撚短命是常識吧

好撚頹

茄湯都可以辣架
雖然張圖應該純茄湯黎

D麵一睇就知太淋

中產真係唔用呢款架咩？利申窮撚唔知

兩條大J
想含

時間岩岩好呀
彈牙的

多謝巴打

笑到老母問我咩事

西貢???

你對面個位食雞胸好柴

睇得出係出到麵質地

個日去蕃茄仔食個湯底好正
不過食完係咁飲水

仲以為係屎添

公屋窮撚黎講佢都算hea嗰啲

有咩咁好笑

個麵發到咁

你個盤都差唔多姐，做咩笑人

請focus喺食物到

巴打食得有營養啲好喎要顧住自己健康
整個蕃茄肥牛烏冬得唔得啊

有愛

咁少湯咁嘅

窮？你叫晚晚2包印尼撈麵嘅人點算呀？
係餸都唔敢加嘅印尼撈麵呀！呢啲先係窮撚

可唔可以執執賣相上碟先post
咁睇落去好恐怖,好似剩菜整埋一堆翻熱唔開胃

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去

盡左力系列 呢度加埋唔洗80蚊夠兩個人食

尾趾

有水準
個金菇肥牛睇落好好食

我阿媽唔知搞乜買左勁多肥牛
成個冰格都係肥牛食到我地嘔

點解你地就覺得私樓就唔係食呢啲

要整幾耐。。。。。
又煮又洗碗

其實好快 最耐係煲飯
煮唔洗一個鐘 全部野都係炒同煎好快

其實實用性同價錢鐵兜真係冇得頂
但係食飯飯兜除咗用來裝飯之外都係你一日對三次會好影響你心情嘅野
鐵兜放公仔面其實還好，但係當你好俾心機煎舊靚扒之後放落鐵兜你會覺得自己係隻俾人虐待嘅狗
唔知咁講理唔理解到

要洗碗買餸

個麵好似太淋

唔好烚腸呀，腸毒素係100度可以維持兩個鐘唔分解，好易食物中毒的。用煎炸燒呢類高溫煮法穩陣d。

ching駐港解放軍？

其實面落蛋唔好食

你用靚肥牛所以先搞到要80蚊姐，好有錢

係 見仲有少少壽喜燒汁 用埋佢
加埋牛肉 豬肉 丸 白菜 菇等等

不銹鋼碟襟用，易洗，跌唔爛。

但導熱快，隻碟會快凍，唔啱裝扒

好味

話明窮撚午餐...

食得頹都算，個麵仲要煮得咁淋，失敗

屌 教我煮可以嘛

覺得聞落去成個都香左喎

你說啥呢
他媽歧視是不是
SB

睇咩麵
韓國果d麵加蛋汁好正

玉子燒

廿蚊叉燒+雙蛋

應該少湯整到好似意粉咁

日版出前一丁麻油味
時間岩岩好

上過幾個中產親戚朋友屋企
佢地啲碟多讀係franfran買 唔用呢啲不銹鋼碟

擺到明男人腳
仲成日開po扮女人

9唔搭8

我同細妹share acc用

你又岩

夜晚有食蕃茄
肥牛好貴
本來有菜心唔記得放

兩包麵呀
唔鍾意太多水

真係有人晚晚營多?

仲有明太子
絲打好有心機
煮比男朋友食?

私樓多數落街食
我個FD住第一城一係屋企煮
一係出去買飯

佢呢D算簡單啦

蒸野好方便
蒸完又唔會辣手
個兜又夠大放菜

中產靚私樓會食得好豪唔會咁頹囉
海鮮盛宴咁款

點解個個都咁講
岩岩好WO

第一次聽

依家丸好貴
買十幾粒都三十蚊

點解個個都話淋
明明就岩岩好

係FD住第一城一係屋企煮一係出去買飯
咁都已經講悶咁多可能啦...
同埋呢個時勢出乜街食咁on9, 個個都屋企住啦, deliveroo都唔想費時送野條友播毒... 你覺得私樓自己煮會同公屋撚住既有差幾遠
你叫你個frd自己煮個時影想你睇咪又係呢D野...

其實唔難
你有冇心機喳
好唔好味另計

隻強煎得幾靚

咁都幾多
我lunch食一包仲要冇餸

康寧是基本

中產ja唔係李生呀, 你估屋企會有大廚咩
D料咪又係一樣去超市買

因為我好似食過
你放假又周圍去唔聽政府話

私樓表示放假食既野都係差唔多

睇枱同碟就知西貢巷入面個間

又一城呢啲樓
月租九千既住戶可以食得有幾豪
你睇唔到唔等於人地一定食得頹
Ig Follow啲有錢人屋企晚晚頂級和牛 飛彈牛 M9牛排 海鮮盛宴

佢成日sd食好西比我睇

超市都有高級嘢買
DONKI Aeon有靚牛扒 又有拖羅 飛彈牛

廢青屋企都無野做啦
整幾耐

我個FD真係成日食海鮮
住私樓

鮑魚 龍蝦 石斑 係一堆中產住戶黎講只係家常便飯
我個fd日日都咁食 煮完Po ig

公屋撚真係神化左靚的樓撚既生活
其實大家都係食個D野, 煮我靚唔靚好唔好完全係睇你心機
煮住家飯食材咪又係惠康百佳個D買....
你估餐餐煮到成枱都係係大魚大肉咩...
一來咁食會死二來咁撚煩曬時間..有工人都係咁話...
所以唔好咁自卑

多謝支持

我唔係住公屋
中產盤黎

我只係分享返自己同身邊朋友平日食咩姐
唔洗咁大反應

仲要成日一家人去酒樓食飯
次次都叫好多野
家姐阿哥個D老婆老公成家人
問佢邊個比錢次次都扮睇唔到

比條link黎睇下先啦
你講靚私樓(>1000萬), 好有錢(樓>3000萬), 定係幾億身家個D"有錢人先"....
前兩者屋企食既野都係你食個D冇分別

點解咁慳

烚完有煎過先放落麵到

即係邊間咩名

我老母有時直接攞個鐵兜當煲用，直接燒
btw仲可以電磁爐好方便，唔驚爛 易收納 易洗

好幸福呀～

又唔係神化
不過去過人地屋企
個生活體驗係唔同
咁人懶又另一回事
中產都可以食個出前一丁算

咁你屋企住乜食?

笑撚死 你話係就係呀 你見撚過有錢老人家未 我見親都用陶瓷碟碗 係省家用得唔掉 但從來唔會用狗碟囉 唔好用你啲窮撚視野睇個世界就當係啦 好撚肉酸呀

擺人上黎好冇品

其實呢隻玻璃飯盒我覺得好難洗

講事實又話神化
根本班住公屋既要全世界配合同認同自己個套

屌
我老豆用大鐵兜去煲湯
見到都驚會燒爛

滾返熱啲湯一流

係，我最窮

蒸下石斑 炒下蝦 三色椒炒下帶子 得閒去donki買塊牛排煎咁

我住公屋都咁話
租私樓/要辛苦供數就算鳩數啦
私樓朋友屋企都係供完收成期
做佢地個仔女日日大魚大肉有幾難

有米
呢隻腸好似十蚊八蚊條

唔明點解啲人自己餐飯食得頹
又要屈曬全世界都一定好似佢食得咁頹
其實呢個世界好大 亦都識唔曬所有人
得閒上ig睇下就知人地晚餐會煮乜

咪係囉都係食呢D...有差幾遠,
肯買咪有囉D料又唔係好貴又唔係難買, 公屋撚買唔到呢D料架咩...
都唔明關住咩屋乜事

差幾遠係同緊邊個比較啊
樓主啊？
係你自己講到住咩樓都一定餐餐頹飯咁
起碼我唔覺得自己咁食叫頹

我講緊樓主咁食都唔係頹
私樓都係食個D, 其實冇乜分別

有個公屋朋友屋企都肯食得豪
成日買石班帶子牛扒羊架
但佢月月清仲要養埋老母
私樓個個輕輕鬆鬆仲儲到錢
因為都係屋企人買

男同女都冇分別咪又係咁

咁都可以上熱門

拉

呢度得你覺得冇分別姐
唔洗覺得自己一定係岩曬咁既

我都想有男朋友
同我細佬食咋

上面加左啲過期明太子沙律醬

真 全部都係炒埋一堆

雞肉腸相對安全過豬肉豬

其實鐵兜好撚熱 點解個個都話好用

圍返好似6個幾一條

低B

睇隻洗潔精好唔好，係四個角落位要捽下佢。
btw,係自己食先咁頹，同女朋友食會煮好啲

硬淨吖嘛 膠做都會跌崩
舊時真係去個個朋友屋企都係咁

不過依家唔會用咁解囉

幾正

短命？你睇下公屋幾多廢老先啦

好撚捨得，獅子狗好撚貴，你一次食兩條，我會分兩餐食

26.8十條
紀文
HKTVMALL買

你屋企有人升左職？ 如果比我食 . 依度至少食5 日

有女我都想食好D

德國膠

個隻菌好好食

dry age 21日斧頭扒好好食

平時我係連獅子狗都冇

獅子狗

你整?獅子狗裡面塞咩?

係呀 我整黎帶飯返工食
塞左蘆筍

點解可以咁有心機
我食飯都係填肚算

女人係無聊啲掛
咁岩冇咩做咪整下啲公仔

粒tg都係靠佢

夠頂到晚餐就得啦

想幫你加d嘢